Demo Spring Boot
======================

```
- Usando Rest, Flyway, Mysql, lombok
- Usando arquitetura Model, Repository, Resource e Service
- TDD
```
	
	
	
exemplo de comandos do readme.md
Titulo de destaque maior
======================

Texto NORMAL. **negrito**, **NEGRITO**

SubTitulo
---------------------

Lorem yson asdas  ta dahe **asd asd asd** loren loren, aaa **Creuuuuuu**...

```
$exemplo codigo
```

`
uma linha de codigo
`

```CSS
$exemplo codigo CSS
```

```JAVA
$exemplo codigo CSS
```


/* teste teste */
> markdown is so cool

1. one (yeah!)
2. two `i can write code`, and `more`
---
eita

[1].

* one _thing_ has *em*phasis
* two __thing__ are **bold**

[1]: http://exemple.com

SWEET STYLES
---------------------
Italics	*italics* or _italics_	Underline italics	__*underline italics*__
Bold	**bold**	Underline bold	__**underline bold**__
Bold Italics	***bold italics***	underline bold italics	__***underline bold italics***__
Underline	__underline__	Strikethrough	 ~~Strikethrough~~